tomica/tiny車仔改顏色

如題
有無ching有經驗
求教學

用起漆水浸，之後上灰噴油

浸到見到個車殼變翻銀色為止?

對

ching你用噴罐定噴筆?
同埋用邊隻油👀

我用噴罐

起漆水係咪邊隻都無所謂

係呀是但買

巴打有冇邊隻灰推介?
想翻新舊玩具車

我果時用孖星40蚊果隻，之前整 不過衰左

上色好似都ok
btw 電視機

我好似仲有6架